有感而發

覺得自己成日為左唔著緊我嘅人而忽略甚至發對我好嘅人脾氣 份人太在乎人地點睇自己 開始唔係好知自己想要咩

有無巴打都係咁 好自責

無人理

無必要對唔著緊自己既人咁好，珍惜多啲身邊每一位著緊自己嘅人啦，佢地先係會係你既人生入面陪住你嗰個，被愛並唔係必然的